陳馮富珍：中國在處理疫情方面的表現 全球都「點讚」

世界衞生組織(WHO)將新型冠狀病毒疫情，列為「國際關注的突發公共衞生事件」。世衞前總幹事陳馮富珍認為，這並非針對中國，更不是對中國處理疫情方面的不信任，稱對中國的表現，全球都「點讚」。

陳馮富珍接受新華社專訪時指出，世衞的決定是科學的判斷，很謹慎很合理的決定，目的是為了更好地控制疫情，不讓疫情在全球散播。

她又說，新型冠狀病毒是新病毒，很難估算疫情何時減退，目前還有很多不清楚的地方，要待專家繼續加緊研究。當務之急是落實中央政府的一系列措施，包括早發現、早報告、早隔離、早治療，做好聯防聯控的工作。只要做好上述措施，有信心國家能夠戰勝疫情。

比人ban晒=點讚

點可以讚？
咁on9 都講得出？

比人禁入境係讚你處理疫情做得好
精神勝利法真係唔夠終國人嚟

全球係指..?

屌，人形豬講嘅野你都聽

雞珍想搞香港係太陽系獨立

打飛檵 打到黐咗

打飛機

CLS, 時辰未到, 雞珍

收皮啦閪婆

不如叫董太出山啊

如果點讚=封關，的確係

贊你老母

減少支那人口呢方面真係冇一個國家做到
仲要停工停交通減少炭排放

佢嘅全球咪環球時報囉

全球＝中國＋香港

屌 難聽過 粗口

就係多謝佢呢d人，先全球圍堵中共

繼續唔好停

正如陳馮富珍當年處理沙士一樣
獲中共點讚
自己圍內打飛機唔得咩
點解要打俾人睇，仲要逼人承認你打得好？
一把年紀都嗰頭近啦
積下陰德啦仆街

讚你老母咩

跟住，你叫「按讚」都好，學埋啲中共文做乜

雞珍:估唔到下任個非洲人仲奶得勁過我,唔得,要上下水先

佢都係靠北京喺後面叫班買起咗嘅非洲國家投佢先做到啫

我都覺得幾好啊，全部人中曬 就唔會有人再中

雞珍潛咗咁耐水
上水第一時間就係奶共

睇like嘅咩？

睇comment架嘛

應該點讚

雞珍又出嚟幫支那打飛機

其實就算讚又點？ 你而家國家出左好大問題，係咪應該處理咗d嘢先

中共真係好病態

連登仔個個就真係點讚

全中

恭喜陳馮富珍解鎖新成就
禽流感日日食雞
SARS寧願辭職都唔去淘大花園
中國成功感染18個國家的表現全球點讚

咩撚野聯防聯控

派錢比Nigger ，Nigger 叫你老豆都得

證明做世衛既都係垃圾

同時世衛都係垃圾

全球點讚得落手?

雞珍

食屎啦, 上次SARS都係呢條PK.

屌你老母雞珍, 繼續奶到雪雪聲

雞珍當年過街老鼠

除左個非洲黑鬼，有邊個讚？

佢都叫落前面
777敢咩？

仆街有醫護界燈神雞珍祝福
隻病有排搞

坐咗幾耐

火星人都點讚

全球都點撚樣讚

咁多人爭住含
曱種條j 24小時開工都唔掂
不過含極都射唔出

SARS 個十幾條人命都仲未同你計

WHO就係從 Ni條八婆開始爛GE

我ff個畫面係:n國元首飯局, 習敗敗係枱到痾屎, 然後全部比

呢條當年搞到SARS爆發既兇手有咩資格講野
番支那食屎啦

屌，緊係讚啦
做得好，其他人就唔洗幫
中國自己搞掂

原來雞珍仲未死

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

講撚到啲病毒唔係支那搞出嚟咁
仲要點讚

叫佢食屎啦
奶共

當年佢入who肯定做支那支針

點讚呀？

全球=非洲

係

唔覺得香港有跟黨中央指示

讚你老母

咁其實大家都可以話全球支持香港抗爭運動

雞珍食雞食到懵咗
幾時去武漢睇下有幾讚呀你

非洲黑人兄弟

自己打自己飛機唔夠爽

點亮全世界

係啊 點贊 所以封晒關

經過今次
我哋好清楚
Who同林鄭一樣
都係中共隻狗

讚你老母個閪

贏

自己網軍點讚有幾難......

佢的全球應該得非洲

唔想理中國做得好唔好
但香港做得好撚差一定係公認

雞珍食雞啦！點讚！點樣讚呀？無輸出國際？只比同胞？減少人口？

全球排華，正式 啟動！！

讚賞努力救火嘅人,但冇提原來喺佢自己種火既.....

雞珍都爭取比美國制裁

其實佢哋刷少陣鞋得唔得

屌妳個女丶不讓疫情在全球散播丶就自己鎖國喇冚家剷

世衛現正上映奶共ＳＨＯＷ，全球上映

我屌你老母陳閪富珍

最記得呢條仆街 —— 雞珍！

係全球都無信支國
自己處理疫情

【回帶】陳馮富珍掌世衞 恐影響疫情透明度 沙士遺屬：地球人自求多福

痴撚線 而家咁既情況都要奶共？ 係咪要大家陷家剷先講真話？

Push

焚書坑儒？

其他國家識禮貌先唔屌你喳
你估好似支那口交部咁 小小野就屌咩

反對華人同黑人出任國際重要職務

有冇證據？中共新聞全部都係得官方講ge 野就係新聞。封城之後病症有冇減少到呀？而家全球都有確診個案，全部都同中國武漢有關。

食撚屎雞珍

繼續自high好事嚟

屌你老味死雞珍

津巴布韋嗰一系列

世界衞生組職 咪 全球囉

自己搞出黎危害全球真係好啊

肯定係北韓 伊朗 津巴布韋

梗係點讚啦，中共搞到自己仆曬街，全球仲唔拍爛手掌咩

屌得好

每一個封關都是對大陸的支持

on9

總之最後中國或成最大贏家

佢不嬲戇鳩開
禽流感叫人食雞

收錢果d咪贊囉，乜美國義大利越南台灣香港日本有贊咩？

收皮

全球(比支那收賣左既國家)

全國封鎖就有